有隻蜜蜂她好似想喺屋企窗邊起巢,點算好

呢幾日都係同一個位置郁下郁下咁
佢飛走左之後見到有d野整左出黎
整走之後今日又返黎同樣位置繼續整

...

趁佢飛走
一野鏟走個巢
用漂白水抹下個巢個位
等佢認唔返

擺隻小熊維尼係隔離